【長文慎入】廢中鳩嗡，岩聽就聽

咪撚再出黎搞事啦你班廢青

走啦屌你老母，咪搞亂香港

收檔啦

咪撚阻住返工啦

屌你老母

阻撚住晒